發現近年香港女仔大波左, 點知除衫原來係扮大波

一係就zip pad
一係就帶離罩bra
實際上, 胸無半兩肉

發現倒頭來, 睇胸唔準, 要學睇隻手臂, 睇背, 睇腰, 就唔會咁易中伏

圖呢？高手
等緊你教

一路行對波一路彈下彈下先真波

未必㗎 依家勁到有啲自體脂肪豐胸
將腰啲脂肪打落個胸到 豐胸又瘦腰
揸落係同真胸一樣但原本可能係平胸水桶腰

咁你揸脂肪咪得囉 還掂你覺得體感一樣

手臂粗=有機會大波？

真 大波

胸本身就係脂肪嚟 你搞笑 ？

啲死厹都係啦 扮哂大袋咁 有大鵰

氹你上床扑嘢

剝褲成粒豆咁 又軟又冧 又快射 笑撚死人

確定係波？

咁有乜所謂
你講到咁完美，又冇隆胸果種渣落去膠既缺點

真胸本身都係脂肪，所以d女減肥連個胸都縮埋

10

成件事好嘔心 雖然條女實會瞞話係天生大波波

睇圖不看文字

fake ball